DSE 30 分，大學 GPA 2.0，搵工有無得用 DSE 分數拉高？

2.0同冇讀過書有咩分別，GPA拉低你dse優勢就有份

Quit左再入
Transfer take左個d credit

見你dse 30分, 考政府工interviewer都忌你三分

搵咩工先會睇你dse分

私補

除非你搵返dse畢業就做到既工
否則dse成績都係廢
正常有最高梗係睇最高

彷彿冬天飲雪水巴打應該答到你

可以
話中學有優點加更多

烏干達皇后 同我一齊屌爛ibanker嘅臭花西
然後一齊返去烏干達 好唔好

呢個成績pgde收唔收

基礎知識爆棚
專業知識唔夠嚟

要睇埋你小學有冇俾人記過
仲有有冇做過班長?

無，唔好同人講你讀過大學可能仲好d

3rd hon grad衰過中學畢業
好似係

返保安呢啲真心唔好同人講讀過大學

邊個會睇dse幾多分

讀多個 master